\section{Plannig}
Om de planning voor de begeleiders en de project leden duidelijk weer te geven is deze uitgezet in
een zogenaamde Gantt-grafiek. Een Gantt-grafiek bestaat uit een aantal rijen die ieder een taak
binnen het project vertegenwoordigen. De taken die het eerst uitgevoerd moeten worden staan
bovenaan. Op de horizontale as staat de tijd die nodig is voor het totale project. Deze methode
van project-visualisatie is uitermate geschikt om meerdere gelijklopende projectonderdelen overzichtelijk
weer te geven. De planning wordt gesepareerd mee gestuurd als bijlage met het Plan van
Aanpak, zie bijlage \ref{bijlage:planning}.
\\\\
De planning in bijlage \ref{bijlage:planning} geeft een globale indicatie aan van een ideale planning. Uiteraard zal tijdens de stage
rekening gehouden worden met het onverwachte, en de planning zal hierop worden aangepast. 